# Java. Collections

### Описание
Задание. Создать консольное приложение, удовлетворяющее следующим требованиям:
* Каждый класс должен иметь отражающее смысл название и информативный состав.
* Использовать возможности ООП: классы, наследование, полиморфизм, инкапсуляция.
* Наследование должно применяться только тогда, когда это имеет смысл.
* При кодировании должны быть использованы соглашения об оформлении кода java code convention.
* Классы должны быть грамотно разложены по пакетам
* Консольное меню должно быть минимальным.
* Для хранения параметров инициализации можно использовать файлы.

### Задача
**Домашние электроприборы** 

1. Определить иерархию электроприборов.
2. Включить некоторые в розетку.
3. Подсчитать потребляемую мощность.
4. Провести сортировку приборов в квартире на основе мощности.
5. Найти прибор в квартире, соответствующий заданному диапазону параметров.